摩daddy：我攞冠軍多過英超19隊加埋

大家比d專重同時間摩daddy啦

佢走左對大家都冇好處

認真，乜施丹抽得贏哥迪奧拿咩

好型 迷摩了
根本笑摩果推假獌

而家就識講尊重
雲加同你一樣有3個英超,你咪又係叫人做失敗專家

yes
永續摩佬